---
title: 'Install GIT en Windows con Winget'
date: '2023-04-10 10:06:00'
description: 'Vamos a ver una forma simple de instalar GIT en Windows 10 o 11 usando winget'
type: 'windows'
tags:
    [
        'windows',
        'git',
        'winget',
        'install',
        'instalar',
        'windows 10',
        'windows 11',
        'setup',
        'entorno',
    ]
category: ['Windows']
img: 'https://i.postimg.cc/cJ7nmsqW/gitwin.png'
authors: ['PatoJAD']
---

hoy vamos a ver como instalar **git** en **Windows** utilizando _winget_ el gestor de paquetes de microsoft.

## video

{{< youtube code="LKnMeKqkjfk" >}}

## Comando

Para que sea mucho mas facil te dejo el comando para que puedas copiar y pegar en tu terminal

```bash
winget install -e --id Git.Git
```

{{< link text="Comentar en el Foro" url="https://community.vasak.net.ar/topic/51/install-git-en-windows-con-winget" >}}
